如果個三位義士冇人撐既話，香港真係抵俾支那殖民統治

老嬴認同

今日五毛多到

納dee講人話

人之將死

123

老衲講人話

五毛狗已經潛伏咗喺度好耐啦，今日一次過出動

衲dee

老巨認同

祖兒認同

今次咁直

皮已正

青子認同

老癲認同

樓主好波 評已正

老美認同

Block到手軟

納dee有佛光
五毛唔敢入

高登仲多

agree

老巴認同

支持